知唔知點解我地唔係好推得郁國際搞香港

因為我地少左張圖去list 依加有咩國家係做緊野再廣傳出去，張圖大概係咁。 希望有人可以一星期update一次 我地再一齊twitter出去。